(求救) 而家開離岸户口仲有咩選擇

Hsbc permier又唔夠錢

現金

投資: CS/FT

Monzo

FT

地址到可以點攪 但我全手美金 無英磅

咁FT或者CS 好啲

Barclays international
要25000 英鎊

淨存錢

無BNO是咪申請唔到CS?